換左DISPLAY都係玩唔到PUBG

Processor: Intel(R) Core(TM) i5-4460 CPU @ 3.20GHz

Video Card: NVIDIA GeForce GTX 1060 6GB

RAM: 8.0 GB

Operating System: Microsoft Windows 10 (build 16299), 64-bit

有冇巴打可以話我知應該點做?
睇過其他網站都好似無咩用

呢個話加速器

呢個都唔知答左啲咩 垃圾台仔

Push

你插左芒條線落或板定係張卡度

張卡到 HDMI

我750都玩到 係咪driver出事

應該唔會吧 我更新左啦

加ram

加ram 加幾多GB?

DDR個啲係咪要睇底板?

加條ram

一係hdd有問題冇中毒一係插錯hdmi

我8gb ram都玩到

有冇方法睇到係咩出錯?
HDMI點樣插錯?我由DISPLAY插MON

push

有無試過重裝隻game?

4440+750ti+8gb ram 都玩到
（雖然較極低都會疾）

重裝過無限次...

唔係疾唔疾嘅問題 係我完全入唔到GAME 淨係得啲飛機聲

試下將隻GAME裝去SSD到, 應該係隻HDD LOAD唔切

用下舊版本driver

有無windows update

都update哂了

黑夜場

兩邊都裝過都係咁樣

16GB基本

洗機

sorry有少少唔識野 係咪即係 8x2?

i7 2600＋gtx560ti＋ddr3 1333 8gb都玩到

唔好郁啲就叫人換硬件
隻game都launch到關硬件咩事？！
你試下清晒啲舊driver再裝過

巴打係入到場lag 到玩唔到定剩係個畫面黑左

最少都16G ram啦
之前cpu i5 3470都玩到,依家已經升級左

建議重裝隻game

原本用a卡?
用ddu del driver先裝過
裝過隻game
裝話os
你個moon壞

剷清driver 再重裝
再唔得重裝windows

Please try the following troubleshooting tips to attempt to fix the issue:

Verify integrity of game files. Right click on PUBG in your Steam games library, click properties, local files and then verify integrity of game files.
Clean/Fresh install of your graphics drivers. Instructions here. Links for AMD & NVIDIA.
Complete All Windows Updates. Instructions here. The game is known to crash without some of the most recent Windows updates.
Update/Reinstall Visual C++ Redistributable for Visual Studio 2015. Instructions here.
If any of these steps work for you, please do respond here letting us know that it worked for you, so we can better help other players with the same issue.

Thank you!

呢個係Start matching 之後load完嘅畫面黎

先重新裝番個驅動試下？
你係唔系直接換左冇裝驅動，如果換左displaycar冇重裝驅動有時系會甘

上兩星期更新完後8gb ram ddr3都夠做 唔會好似你咁喎

重裝Windows, driver, 最後再裝game

咁樣玩都幾屈機 d人物咁鮮色

樓主咁玩疾唔疾先
d背景黑曬 d人又發光咁
搵人實好屈

呢個畫面係郁唔到 行唔到 咩制到禁唔到...淨係得聲

樓主之前係咪用intel HD graphics?
清左之前個driver未？

Driver問題

有冇插電?

系你老母
甘你老母

用macbook pro 係咪一定玩唔到？

更新
我清左舊driver

入到去首先會有座標/有冇人比人打死(郁唔到)

之後再禁esc就會咁

再等多陣就會咁

其實係咪WRONG HOLE

邊到wrong?

見到張圖笑左
一定唔關spec事

試下重裝windows

應該係game setting問題
你試下關左垂直同步試下

咩低版？

WINDOWS set大暫存.......

試下買過部電腦睇下玩唔玩到

dis 你老母play

幫你推推

做乜鳩
叫顯卡又俾人屌
叫display又屌

樓主test下隻harddisk有幾快先

你影部機後面or 用cpuz / gpuz 貼張圖睇睇係咪用緊1060

你係咪開左game setting個pre-load?

ddu呀，用撚左未呀

色盲mode?

感覺似hand disk 問題

不如你慢慢troubleshooting 先
重裝所有嘢做咗未？

呢度啲人講左100樣野，條友一樣都冇做淨係係度叫春，似玩鳩大家多啲

試下重裝driver 同重裝隻game

driver / steam / pubg / windows 重裝左
都係一樣

上網search 個乜野buffer error message都好多人呢個問題喎
隻game寫得咁垃圾都係等update fix算吧啦

關左都係咁

玩其他大食game有冇問題？

sorry想問用咩test?

GTA 5,2k18 無問題

CrystalDiskInfo

唔係好明咩意思

重裝左了

去呢到C:\Users\USERNAME\AppData\Local\TslGame\Saved\Config\WindowsNoEditor
試下del晒全部野

唔法講咁多影你機背黎睇下先

而加有個突破 我剛才拎左落街比人睇係發現玩到的
但當我返到屋企就玩唔到 係咪關上網事？

你屋企有野

個moon？

RAM都換左16 GB

而加最大希望係咪洗機？

但係洗機都唔關事 係人地鋪頭都玩到
會唔會關網速事？

我已經做哂可以做嘅野 都結果都係得個桔

咩野叫display 叫顯卡lor

影機箱裡面睇吓

Btw 認真先用ddu 左個driver 之後再裝反3個月前既driver

有冇用拖板?

你指咩有冇用拖板？

好我試試

係~有既試下用第二個拖板試

樓主出盡奶力都冇得食雞 好好笑

去人地度玩倒, 咪得MOON, HDMI線, 同插電果啲唔同
拎條DVI線試下

係呀即管笑啦

我原本用DVI 後尾用左HDMI

咁咪試Moon同電 換power cord

覆返巴打先 都係唔work呀

Yes 我都諗住換mon 如果換mon都唔得我就放棄啦

你頭先落去電腦鋪係連moon定淨帶主機？

試吓用電視

呢幾樣邊會影響到運作
就算唔插mon都run到

network 有d可能

好想知

淨帶主機
無電視...

係咪太慢?

換腦?

家有無電視，用電視試下?

又可能你拖板壞

windows 問題
我update左1709入bupg有一秒個畫面同樓主一樣之後冇事

電視我沒有 但人地個mon就玩到...

我入到去直至完場都係咁

咁樣都慢
我spec同網速都廢你好多
照樣玩到

所以我就好奇同奇怪了...

del左開game option個-sm4句野

換咗條HDMI線試試

試呢d速度冇用，要試連去game server 果個 不過可能性都唔高
但mon同cable呢d一定唔關事

裝

你用咩ROUTER

update router firmware

關你ROUTER/MODEM事
試下唔經佢地直插電腦

呢隻game 真係世界級

你拎部機比人 玩到姐係你部機本身無問題 唔關spec ram事
網速應該唔關事 我ADSL 8M 上網都玩到啦

我諗關你個mon事/ 條線output 係咪插錯？

1060 玩緊低效

啱啱買左新moon

結論係mon問題？

結論係ROUTER/MODEM

結論係換左新mon仍然係咁

Geforce update 到最新未？
桌面 right click geforce 設定 將所有 spec 轉左 geforce display 未？

想清楚d tele 我： lemonccc

試下換第二個拖板插主機,或者直接插插頭,有機會拖板電唔穩定,令到個harddisk 唔穩!

屌你無視我抵你玩唔到啦
點會係moon問題呀
專揀啲低質回覆睇點幫你

正常諗下都唔會關mon 事喇

巴打唔好勞氣 而加試緊

最佳答案

Yes 不過為左玩到 咩都試一試 我個moon都用左多年啦

試下先！

巴打條link好似唔work?

你都話比面比人試係玩到,姐係唔關硬件,軟件事喇,係外在原因

去人地度玩到肯定唔關軟件事啦
諗下你屋企同佢兩者有咩分別仲好啦

我試過
update router搞掂左
上面位巴打狂回你都唔理又真係幾好笑

moon一定係最冇可能果樣
佢竟然咁快走左去買

見到樓主比人撚到咁都仲繼續買新野

圖都cap埋出黎仲信係moon問題

樓主蝦腸撚到硬件台班傻鳩札札跳

咁有錢直接砌部新機

唔洗整
咁樣搵敵人易好多

換埋你個腦吧啦
咁撚冇腦

點update

外掛
d人咁鮮色 d草完全無左cover既作用

你個moon係咪4k?

啱啱搞左一搞router 而加見到啲人跑跑跳跳

960都夠做

話左

但都係black sky 郁唔到

即係你未整好囉
你多錢唔想煩就換router
一係你update firmware睇下得唔得
唔得再慢慢set到得

問你用邊隻router又唔講
隻隻都唔同set法

不如試下直插lan 線得唔得先

教左佢啦

換game啦 玩到㗎啦

I5 750 + Gtx 650
Solo食過雞
係有時drop frames 太勁會定格

但平均都有30

問幾好喎
隻色搞到咁D人好易見到
仲易玩左

一定唔關硬件事
750都玩到

其實咁有錢可以砌過條女

一定最快最易搞得掂

Sorry 都係唔得呀

Linksys EA6350

最慘係硬件唔係問題....

多謝你話我知

你intel cpu？
驚你用intel cpu內置gpu 運行

你試下帶埋晒全部power cord, 主機, moon, dvi hdmi 線 去朋友屋企試下逐樣troubleshoot
雖然好on9 但無奶由 咩都無搞過人地得你唔得

yes
i5 4460

啱啱係到down左 但唔識開

認真 問啲fd 啦

再唔係拎四百出黎請個人上你屋企

好

已經叫人聽日上門整
唔該哂咁多位巴打

有錢人嘅世界
做撚曬所有用錢解決到嘅嘢
要自己落手落腳嘅就一樣都唔做
最尾call人上門整

用錢解決到 自己又有嘅

我都會用錢唔想自己煩

可惜我冇

我同你一樣 不過係i7-4771
巴打你點搞settings
我除左頭一場順少少 之後玩都好lag

笑柒左 dx7 畫質
係咪買錯GT9600?

結論係撚你地玩下

搞左咁耐都係玩唔到

將個解像度降低就得

唔好用reahade

就黎換埋成部機都仲未玩到

我做哂可以做嘅野了 換硬件 軟件搞過 連mon帶機拎去比人睇又去過 結論都係唔得 咁我除左上門睇仲可以點

人生就係咁 你盡左力做好自己 人地都唔領情

最強技術po LM

癡線呢隻game

冇搞nvidia?

所有玩唔到PUBG嘅人 睇完呢個PO應該開心食緊雞了

大吉大利 吃雞

你拎出去個陣有無拎埋個 keyboard 出去？
試下插第二個 keyboard 睇下得唔得

我試過淨插mouse moon線 上網線開game都唔得

陰公
傻鬼左

睇左咁耐都唔知係咩問題

樓主你講野咁伏既?
究竟你有無拎埋MON出去試? 一開始話無,跟住又話有???
一開始又話試左重裝windows,跟住又問係咪要重裝windows???
唔係有圖我以為你係假膠

你拎部機落去又run到,假設佢無做D特別野,即係唔關hardware同software事啦
咁得番
電
上網線
mon,mon線
你話試左第2個拖板,又買左第2個mon
咁你依家
試買第二條lan線直插唔經router
試第二條mon線,你話你原本有條DVI你咪拎黎試下

好大機會係條lan線

高汁硬件暨軟件技術Post LM

你有冇睇佢speed test幾百Mb

係咪果d net framework問題

拎左落去兩次

視距 70 + 唔用1080 + 全低

唔記得講
粒u 超左 3.2ghz 1600mhz 12gb ram

試下轉ip....
乜都有可能

新手好想知咩問題

可能係間屋問題，樓主試下拎部機去朋友屋企試下玩唔玩到。
如果真係間屋有問題，就只好換過間屋
睇樓個陣記得帶埋部機去試

個buffer overflow message同network有關
因為mon線而淨係顯示唔到背景又跳game有D匪夷所思
算啦,叫樓主試野佢覆得一句唔關事既野
廢撚事再理

已經試哂了

仲未搞到

玩手機版算啦 麻煩

電信公司問題 真心建議打去問下
我本來都玩唔到 打完之後教我SETTING就玩到了

LM

極懷疑係HDMI port出左事
尤其您部moon
我之前PS4都係咁
換左moon就無事

換咗新moon

Intel cpu有內置顯示卡
如果你張1060新換
有機會pubg用緊intel cpu內置顯示卡運行

追post
佢係用緊外顯